[I/A]真三國無雙斬(7) 咁快既吹得

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 1定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻岩屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小
包括 周泰 太史慈 董卓等
可參考

裝備亦都重要 有5星武器可考慮開局

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他)
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)
<a href="
" target="_blank">
</a>

以上資料由巴打Near及及時行樂巴打提供

[b][size=5]#各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣

留名

火呂無盡旅途
無知一問係咪無得刷

想開下抽專武既郊果都隨機？點解我見人5星專武有時1級有時3級？專武郊果最高幾級？

六星升劉備定關平好

一日就爆一個

突然去得咁快d post

劉備似廢

我有8隻 馬超 8隻 呂02

無金底 比我升

補圖

怒用玉抽

兩隻都唔勁
所以揀唔落手

玩緊就唔好出game喇
要更新,但更新唔到

btw有冇團入

除左周泰，應該升邊隻好

有冇LIHKG團有位收我

留名

升爆馬超了

爆機
刷6-3 Bug 場刷到想死
次次400連到 就卡Bug

屌佢老母 浪費體力

你個倉而家幾大

算了,, 唔等 留左位既巴打了 , 全日召喚唔到

招長玩巴打 , -1名, 留ID (回左覆留名先去申請)

深水炸彈

個團叫咩名 長玩有意#oh

想課個hkd238 成長包
應該課落去個6* 錯屬太史慈+ 冇其他4* 岩屬account 定個4* 岩屬602 + 幾隻岩屬4* account 慢慢玩

id:檸檬茶小琳

做錯事 , 未訓醒以為買包會放入背包
而家60體係度

我想入
Id: 精彩鬥士

後者啦
有呂 推得好快

呢個最快 , 歡迎

陳茵媺老公

我仲有二百

終於可以入

深水炸彈申請多次

你又係咁

5星岩屬李典 樂進 夏侯 徐晃 孫權 周瑜 魯蕭 谷邊隻上6星先好?? 定係全部當肥料等勁野?

難度會唔會影響跌出黎既英既星數

申左

不過你60LV 慢慢清都得 , 我要升LV

好友 BOSS 啦

修羅會趺4星

無晒

打少左係夏侯惇 有無人幫下我

係我好友個D 手下留情比我清左BOSS先

谷六星犧牲左好多金底英

Same here 除左關張呂女 全部金底食曬

洗唔洗

係爽既

岩屬李典 徐晃 曹仁 夏侯淵 樂進 王異
應該升邊隻

想入團

4星金 孫尚香 董卓 夏侯惇

利申 其實邊隻最好用

打BOSS啦

要谷三隻自己由四星升起既做六星 無計

有人知嗎，抽到把專屬但得1lv咪廢左？

其實呂布打關卡好慢 但pvp六星技屈撚曬機

Near巴 我上個post已經覆左你 + 申左

升邊隻好
無隻勁

用3升上4再上5都唔難
洗唔洗金底5
我仲有一堆垃圾4星
但無錢

夏候

收左好耐啦喎唔係咩

6-10 出4星錯技

5-10 普通 好難3分鐘完成

抽玉 3星將+一堆刷關既1-2星將 不斷刷 一邊升星 好快一堆4星.

120隻 三星
我會十抽d四星返黎

有隻6星水夏打關卡

有冇人更新到小小停左咁

原來我味重開 自 怪錯左你

我5-10打左十幾次先3分鐘內.
佢去張遼前有個倍攻架.留到最尾先食 一過橋就用2倍攻開技打爆張遼 .之後去到曹伍召隻木蜀隊友
.sm 狂爆無雙 好快死

更新到4/6 停左

入5到

唔難啦
1星上3星咁易
所以我會刷經帶2隻3星 .一刷爆經就升4 再刷3星

有五星徐庶 四星陸遜孫堅同602升邊
水就得郭嘉 曹仁 張郃 全岩屬升邊隻先

係咪死SER?

點解仲問 你有追開文？
一直吹奏緊602.每頁都會有佢出現

有 但冇水屬 其實問水多 見d人話孫堅唔錯

新post留名

火屬王元姫都好似唔係差過正屬好多，你地點睇？
Btw頭先又比董桌一下秒咗

其實自鍾意邊隻咪玩邊隻. 將呢樣野無特定既.
不過我鍾意602 .好丁.把聲又強悍
我玩真3 7都係因為有佢我先玩

如何可以400連 次次得100連就冇了

602 900連都無難度

最煩係弓箭手 企到勁遠射箭 要不停走位 唔好比佢射中
個連擊就會KEEP住

卡住係5-4,想死

第一個屬係咪無得洗其他顏色？
我見佢洗屬度話主屬唔俾洗

有更新咩

想問下巴打孫堅勁唔勁？升唔升得過？
同埋月英同關銀屏邊個值得升？
岩岩10抽完

我想知道點知隻英升爆技未?
係咪升升下會只升到第3招技?

孫堅 關銀 OKGOOD

第二次刷到三隻岩屬已經好開心
可以開始玩啦

唔該Near 巴打！

打到3-5已經卡關
係咪可以收皮

有3隻4星左右就夠做
要比多少少心機過呢關

大家抽左幾多次10抽

屌你老母咩,斷線個獎勵都變鳩埋

Near巴打 仲未訓 隻野一出比你打都無血咁濟

隻game 係咁閃退 ,可唔可以用黎做藉口refund
本身已經卡關,家下閃退埋搞到乜鳩mood都無晒

想清體

7次

我唔只七抽 無五星

8次 1隻6星 , 1隻5星

不過無我想要既馬超同OP 602

哈 50LV 拎果幾千石 又係全部垃圾

課左238成長基金
5抽入面中左6星岩屬曹仁同幾隻5星做肥料
建議大約夜晚8點先好抽，好似好運啲
12點即抽個啲全部垃圾

升趙雲同馬超先好🤢

想問吓我呢堆英點發育好:
係咪應該放哂啲趙雲肥佢 當比我抽到趙雲都唔會換走馬超啦......

同埋想知火關羽有無潛力呢

每日免費抽5次武將有冇可能出金底? 50抽連金底都冇

有

綁定facebool有無嘢送㗎

岩岩出左金張角

有無人入唔到game

一張金底呂布都冇 一星都可以

呂布係名將，金底一定係5星。

你地覺得咩英技最型
張角 朱然都唔錯

火呂最低五星

係啵你地見唔見到礦場 我個礦場空左

玩左幾日得一張5星銅張飛

應該升邊隻

銅呂布升唔升得過

無礦挖

Near 巴 幫幫手

錯屬大史慈一樣秒人秒到痴線

唔識比意見

好卡

我仲清緊體力

推推推

仲有冇團有多位收人？

抽中3星呂布 .但唔係金

602即係呂布？

周瑜 趙雲 五星
趙有專武 未刷技

係咪上隻趙雲

個參考表應該講明數值參考
有d 靚數值 但其實d 技廢到pk

6星

當主力用緊 勁
不過升緊火呂代佢

大司馬

屌 乜撚都抽唔到
巴打們可唔可以比下意見
要升邊隻同埋邊隻有用可以留？
多左既武將通常會點用？
食左佢當經驗定升技好？

練趙雲 集中火力升佢 你仲有隻 2星升到4星 + 另一張4星趙雲 留返升星用

孫堅可練

第三隻可考慮周泰 易刷技

其他金卡留返

關羽呂布602留返備用

個GAME 玩 第6-5關定唔知6 打完第11隻突擊兵 就會黑MON 點玩?

BTW 邊隻木屬勁 用緊馬超覺得好廢

隻馬超金底
另外仲有隻水屬既關羽 唔係金底已經覺得好勁 可唔可以升星當主力玩

ios 課係咪貴過android? 點先平啲

啱屬徐庶升唔升得過 得佢一隻木屬4*

轉去非洲呱

拎左50lv果個成長基金心郁郁想抽

連普通我都卡緊關

咁其他唔係金卡既三星武將係咪冇用？
食左佢升Lv 定賣左佢好？

Same

主升緊

好憎要連400嘅任

玉抽會唔會出司馬？
無得升技

會 抽過 不過我只見過兩次

求指教

刷高d難度會唔會易到出武將?

我覺得唔多會易出 只係出嘅時候星數會高小小

留名等入團 id：Carzll

新軍團Bullshot收人 仲有10個位

求指教
個box爆左 唔知要食左堆非金三星定開位好

得5星係唔係過唔到1-8部龍弩車，主力劉備克屬都扣得10

3上4 4上5

好似at least 3星喎 名將黎

有冇桃園巴打既公會

其他三星金武將
如果無打算練
可以用來埋肥升星

3升4 要3張3星
4升5 要4張4星
5星 升 6星 需要5張5星

除非你課金
如果唔係 就需要練 5隻40Lv 5星

到時候你就非常需要三星肥料升四星

3星4星可以係修羅會有機會出

都係要喪刷

50場有機會出1-2張 3星4星

劉備堆肥中

好嘢嚟

add晒

Id 釜山的天空

點解auto+唔識自己出無雙..

4隻4星開局
2-10打董卓已經卡左關

呢到係咪得我一個玩赤壁SER
有冇團收我

個個都赤壁

王元姫啲技好撚勁
再抽多兩隻埋到肥就升佢做火屬算啦

ID : 攔路豬

無雙要自己開

新手報到 有冇人帶我 id:morningstarlux

點解礦場呢兩日都無嘢出？
利申：無追post

到底聽日更新係更新D咩呢

不如之前10抽1金都無個巴打放上去....

真三國無雙·斬

20 分鐘 ·
..

【礦場爭奪戰】礦場異常現象公告！

各位主公早安 #雙兒
最近主公在使用礦場爭奪戰時會發生可爭奪的礦場數量減少或是完全沒有顯示礦場，因而無法進行礦場爭奪戰的問題。

首先先向各位主公簡單說明[礦場爭奪戰]，礦場在被佔領後大約12分鐘會受到自動保護。這是為了在一定時間內可以讓佔領礦場的主公獲得保障的佔領時間。

目前所有的礦場因為被各主公佔領後並套用「自動保護」的效果，所以就形成沒有可佔領的礦場，也就是標題所說的可佔領的礦場數量減少或是完全沒有顯示礦場的現象！

我們應該事先告知相關內容，未一開始說明玩法規則造成混亂真是萬分抱歉。

我們預計大量增加礦場的數量來解決該問題，目前正在進行確認相關訊息當中，請參考。

在套用完成之後我們將立即透過公告通知各位主公！
感謝各位對真三國無雙‧斬的熱愛！

一定要金底先可以埋肥升星?
另外想問下你地刷邊關練肥料

如果有隻5星嘅人升六星嘅話，我用同一條友升星會唔會升到第四招技

佢老母
尋晚兩點按同今朝起身按，一個礦都無

千千

應該升咩好，劉備好似唔多大力
水屬又冇勁
火屬有朱然，陸信，袁紹，孫堅，唔知練邊隻好
岩岩30lv，有7000幾元寶，抽唔抽埋佢好

留名等10抽結果

有冇人知日任箱可以開到d咩?

專武碎片打咩拎到?

抽 有石唔抽無鬼用

推推，火屬揀邊隻好

專武可以係邊到合成/ 定係抽到?

都係逼我抽姐，一陣抽

其實點先會加軍團入面既捐獻?
除左每日捐獻, 我見有時我會加左好多, 唔知邊度黎?

火水木應該練邊隻好

屌!!!甄娜呀!!!!好想瘋狂屌佢對腳呀!!!!

係咪冇左元寶x2活動？

ID Makto

點睇

過主線都有

J爆你隻甄姬

勁野黎？但見佢弱黎

我唔知佢勁唔勁，純粹想j。

推

一野扯爛哂佢D衫，屌到佢叫我唔好屌佢然後又叫我瘋狂屌佢屌到佢死為只....

無慘

咁多位巴打係咪其實每個屬都應該算一隻？如果我升呂0 馬超 張遼咁樣可唔可以？

劉備邊關易擦d？打極1-9困難都唔跌

火屬孫權 周瑜 練邊隻好？

你升左技先 我隻馬超滿技上5* 即刻由卡普通 沖到去困難6-8 我覺得算係咁

想問3隻五星爆lv可以打到修羅嗎？

每打一場 +2 軍團Exp

會

其實我覺得個評價表要執下 明明好多弱可以升技 同埋技能組又多段 勁過好多中個d

唔一定用金底 只係留來升星 好過食左佢來升lv
因為後期打一場都有好多exp

邊關刷肥料 睇下你本身想練乜武將
如果是旦一隻都得
我通常刷每章尾關
3-10 4-10 6-10都得
銀幣 Exp都會多D

就好似 修羅 6-10 一場 2600銀幣 1600exp
打三場 多過食一隻3星卡 （4000exp)

2件銀裝合埋會唔會大機會出金過銀銅

我刷左好多場但好似加好少咁既? 係咪唔係1:1?

睇裝備 5星基本 滿技會更輕鬆
最多打到 第二章 就會卡關 迫住刷修羅1-10

隨機

+2 功勛值, 但點先加貢獻值

夏候 周泰可練

火木水屬練邊隻好
岩岩抽完20抽
火屬唔知揀邊隻練好

我會練周泰/夏侯/劉備 甄姬留返黎j

有冇人礦場停左係到

專武碎片
好友Boss 每日 90塊
日任橫掃 2場 40塊

儲夠200塊去演武場換

另一方法 用元寶抽裝備 有機會出

升咩好

周泰我仲掉撚曬
我火屬用緊陸信，周瑜，袁紹點睇
甄姫唔勁？

廚房 周泰 馬超

金張遼好唔好用??

評價表只係睇數據強弱 並不反映實際應用

火屬唔知升邊隻好 大家點簡？

個人認為麻麻地 手短同埋加攻速暫時好似作用麻麻 同人PVP未埋到身出技就俾人地手長既車死..

(利申:練到5星之後放棄左)

權/瑜啦

嘩 個post推咁快既

咁呢2隻邊隻好

想問點解個人換另一件裝要比錢

一日開兩個post

啱屬張遼，星彩，張角，閞平
邊隻上5星會好D?
我無勁人，得依D廢人

張遼 關平

剛抽到張金卡三星小喬，升唔升佢好
成日抽埋晒啲雞肋牌

如果武器6星但銀卡，仲有冇得合成搏金

睇你有無專武 2者都無就去圖鑑你自己試下邊隻岩你用D 2隻我覺得差唔多 權應該會好瑜少少 瑜招3技幾難打中人下.(個人認為)

合成唔理咩色 就算金合金都係隨機

2個都冇專武 去圖鑑試完都決定唔到 所以上黎問下
BTW THX

6星唔岩屬張遼同5星岩屬趙雲劉備比
大家會主升邊隻

我要岩屬602呀...卡哂關好慘

5星一定

升著5星打關先

5星金司馬 4星金602
升邊隻推圖先？瘋狂卡關

好黑仔

其實唔升果d係唔係食多?

冇銀幣

卡係5-5

求解
金張遼vs金樂進, 升邊隻好

Thanks

手多20抽武將
得兩隻岩屬3隻岩屬4星

我究竟打緊咩 3隻垃圾4星

火屬：5星朱然，5星陸信，4星周瑜，4星袁紹，4星孫堅
水屬：4星夏候惇，5星甄宓
木屬：5星皇叔
點練好

冇人理

我理你 哦

馬超同徐庶比大家係咪會揀馬超黎練
如果兩隻都同星啱屬

我地已經知咩料 也都放棄左 冇架喇

因為個個都係咁 官方出埋公告

屌你抽20連唔好話強角
甄姬都無隻正撚樣黎...

你唔夠咸濕所以召喚唔到甄姬

新手一問 咁樣起手算可以嗎 味十抽
同求軍團收留

一般而言 唔課金要幾耐先有一隻6星

三抽無隻岩屬性
水大喬
一木一水呂布
我本身都有隻水呂布啦

味

半個月都唔得啦

課金買咩包好

唔洗咁耐啦 堆上去都係 25隻4* 姐打到後面幾易升

成長同月卡都買左

木屬兩條女
金四星銀屏定金四星月英好

廚房定李典好用d?

邊個夠膽話我唔咸濕，我比你奶我條JER一樣，咸到你幾個月都唔敢再食鹽呀

其實升星除左升個隻要爆lv 其他唔洗
合成先要2個爆

馬超我麻麻地鐘意用, 不過徐庶未用過比較唔到

關羽值唔值得3星升4星？

啱屬一定值

岩屬 至少係5星

孫堅夏侯

求各高手意見

我全4星起手
啱啱先升到一隻5星 仲要喺張遼

算唔算台灣 / 香港 最多人玩既中文game

淨係無雙個名已經值錢

遲下加埋戰國人物

剩係三國果堆英要出哂都夠佢斬開4-5個大VERSION黎更新

周泰同孫堅邊個值得升？

邊幾隻做肥料？

等出組隊 pvp + 組隊副本

先求有再求好啦

肥料刷緊40lv

俾劉備上6星

一定有 又可以令人課多d金

有冇人課到十幾次十連都冇名將

想問下玉石升星同合成升星有咩分別

幾時有得組隊打遠呂智

冇礦挖你地歷練點用
奪寶永遠差一粒

立花暗千代加濃姬
濃姬呢d淫娃又係㩒低佢一野扯開佢條裙係咁屌佢屌到佢嗌救命
然後要佢自己坐上黎係咁un un到無力成個人軟哂再瘋同屌同推佢屎忽

如果15lv先買成長包，之前10lv 5lv果d係咪無得比番我？

你講咩？

有得比

應該買呢個定成長包好，如果2選1

自己計下成長 60lv 幾多元寶

課左$38，課唔課埋$238好

置頂要加

1. 礦場無礦
官方話太多人採 會fix

2. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲
拎得番 可以一次過幾連10抽

3. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

4. 入坑前請三思 (待補圖)

張飛同許豬d技都好勁

無人試過用玉石升！

升邊隻好？ 火呂好似唔錯 但同陸撞左屬 水又好似冇啱用

玉石升 唔會變 顏色 , 金上金

唔好加咁多表情 , 好怪

救撚命我想升隻6星出黎
但我完全唔夠錢

課金啦少年

我成長同月包都課左啦～
仲有咩抵我想要甄姬，係咁奶佢對淫蕩腳著住高踭鞋係咁踢我條jer

再求

張遼啦
利申兩隻都有 仲升左樂進

張遼

Lv60 係咪封左頂

To 唔明升星既人

想要升星個隻武將要max lv
圖中例子木關平係30lv
材料就唔洗max lv只要同星就得
例子 木王元姬
而用同星數既自己(屬性不限)升星係會有額外技能點數增加
上圖木關平食火關平你見到會有個(+2)就係額外升多2lv技

頭盔mode(好似係)

張遼5星大大力

呢隻一一
呢隻五星係咪麻麻地

岩岩打pvp 比隻 6星55lv 張遼 秒左我隻 5星趙雲

可唔可以比我課多個成長包我想抽野.....

我有隻岩屬5星
好好用

軍團：屎忽鬼
歡迎大家加入

見無人開
我開左新團 LIHKG10
未有團巴打一齊玩啦

你使左幾多錢玩...

慘到 笑左

點解可以咁多專武

想問下升星食同名人會唔會升技？

1個成長包咋

pvp上第1好容易 , 打電腦咋嘛

火屬升陳宮定孫堅上五星好？

終於中602

曹仁真心勁
開1技就秒人

係第一頁叫啲人慳啲錢洗啦，
個game 啲錢真係好撚重要
再加上佢而家個銀礦咁撚樣真係

請問ios咁樣有咩辦法？

麻煩申請個D巴打 留一留名
因唔知部份係咪巴打

有d想課二百幾蚊果個

我一部電話玩到，另一部就彈呢個出黎

王異都出埋

好on9, 刷新手教學去到強化武將佢冇咗隻嘢, 卡撚住咗又唔俾我撳其他嘢, 然後del game 洗data都開返呢個ac郁唔撚到

好多人玩？開到10

唔該哂幾位巴打

已申請，wilsonsfac

兩個ac同進度 玩邊個好

每個團得20-30個位

凌晨12點先有？

係

用抽人拎返黎D幸運卷換錢諗唔諗得過......

試吓一開始畫面果到揀第二個server？

下面個個抽多幾下 有602其實好好打

唔好癲

我都係換錢.

刷5-5 升曹仁 卡game卡到燥底

日任打錢點先打得多？打極都係得18000-20000一場

點解扣血扣得10？

用邊個打錢好?

原來有server揀, 兩個ser唔互通?

我無錢啦.....又卡係困難5-10

啲石係咪應該儲到10抽先抽

最多都係試過 25000

90殘卷換一個四星
90殘卷換15萬
要邊樣自己諗

錢呀

老老豆豆咁樣我真係會揀錢，一來4星唔缺，就算係4星我覺得都係抽D濕尻陳宮同張郃

今日諗住打錢 一入去彈game
搞撚到我無鳩左兩皮
慶撚到

收到

好似話王元姬好用？打木牛

Yes 普攻扇形擴散好好用

真係無仇報
我每次都關GAME 重開防彈
有次登入 係軍團買個包
再入主線刷 6-10
咁撚樣都彈 咁就3體力

用王元姬可以三萬

正常都換錢啦.抽到90次 都已經大把肥料

換錢咁傻

成長基金係咪必買
而家30lv
係咪都可以拎返之前lv.嘅元寶

唔好笑陳宮 我主力

笑左

用趙雲打最好

趙雲打到幾多

暫時睇王元最高

想問下咩人行得最快
係咪唔同英有差
我感覺王異特別快
唔知係咪錯覺

有分敏捷型 力量型 技術型 之類武將

你知唔知我D陳宮多到就黎可以升滿技

係咪要升定隻錯屬黎打日任

手動定auto?

用黎推人落街幾好用
我主力

我揀strong hold

SH 750關二哥

我隻王異成個保特咁 ，行得勁快

陳宮冇錢升 食一隻要兩萬五

劉備 周泰 兩隻都啱屬四星 升邊隻好

周泰

唔係卡係100% load個到就係 彈game.
屌佢老尾官方有無補償 真係唔知比佢食左幾多體
戇鳩鳩

每次去完背包位置，成隻game 重開過先好入關卡師lv ，如果唔係又扣體力 屌佢老母

禁返回鍵 入到埸架

易升技之外咁多招技都好用

可惜我唔岩屬

我比較過好似王異係敏捷英都係比較快

係pvp無人追到我

裝備洗唔洗堆肥?

跑4X100咩屌

我會堆到3星先食 無錢

食屎啦 打6-3 叫frd幫手會中bug 打到11／15 就唔出怪
唔用frd又唔夠打

必經階段黎

卡關又抽唔到好野 可以點做

岩岩仲要黑mon埋

你3星食3星升到+20 先餵?
2星堆到3星都好撚貴

Ios無呢樣野

刷技

如果想刷lv 打邊關好

好撚
課左成長同月包
抽左5次十連得一隻錯屬銅5星
卡左係5-4
有無巴打指點下

無追一排個post推得咁快 咩連登有咁多人玩咩 見LIHKG 開到第9個

發覺裝備合成係伏黎 合過幾十次未中過金底

幾LV?
CAP圖睇下

我試抽過一星金底武器

第10啦

孫堅勁過其他？

一隻啱屬四星都無？

我都覺王異特別快 快過小明

分享

我全部五星金底，但一上六星即變銅底
又升唔倒星

前排睇隔離登無人傾呢隻game

有5星啱屬馬超同5星錯屬孫尙香

有趙雲 李典 于禁 肥董 升邊隻上5星好？

升左6星都廢撚事堆肥
依家搵隻6星帶兩隻4星係咁刷修羅1-4算尻數

四星金602同五星金太史慈，升邊隻好？

裝左比邊隻英用

602

老老豆豆我0課玩家而家得兩把金底三星，寧願keep住3星儲石升都唔會拎去合成 咁既機率真係搵笨，更何況你5星我一定照用住先

無人傾自然無人玩

升隻唔岩屬既趙雲，呂布定升隻岩屬既曹仁，張角好

602真係有咁勁

有人傾架,不過一日傾得一頁囉

【心得】各關武將掉落整理+武將各國素體能力(4/6 02:27更新第三版本)

除左602有無咩無要升，又唔敢亂食人，但係又無哂位 d垃圾4星你地用黎比人食升lv定堆黎升星？

準備升6星

我都有隻5星金太史慈 不過廢裝

木趙雲/關銀
水徐晃

講錯 張遼先岩

呂布勁過囡囡

其實望落有啲廢 但唔想晒元寶除裝
反正升6星滿技都夠勁

辛苦Ching

Carzll 已申

太史慈用落我覺得唔錯，打日任幾勁
而家少人升爆，應該可屈到一排

比我既話隊隻馬超上5星先 , 然後升埋隻火孫權

水個度王異李典徐晃自己簡一隻
各有各勁

到面家都唔係好清專武同普通武有咩分別 洗練又係咩黎...

課個咩成長基金好抵

專武係另一樣裝備黎
比番個隻英用會有特效
其他英都用得 但只有基礎能力

其實好難明咩

抽完你就知伏

屌，禁錯制用左300元寶抽左隻 本身差200石就夠3000啦

我9比左其他英用

全力谷緊趙雲，谷完下隻升咩好？
錢又唔多夠

雖然話打機唔洗咁認真，但有時啲野都自己思考下啦 個腦唔用會壞架

係比其他英用架啦 邊有咁好睇會抽番個隻
會讀心讀背包

有趙雲都想死

升趙雲 馬超

埋到5星己經可順刷到 困難 6-10

趙雲 馬超都易刷技

升滿技先為最重要

升完曹仁滿技上5* 先抽到4*金樂進 係咪應該轉升佢

我而家手揸兩隻5星肥，差三隻
有無巴打可以幫我估計下三隻4星升滿級再升做五星然後合一隻六星出黎要幾錢

幾萬

四星岩屬孫權係咪起得手

升埋6星先啦 再練第2隻

又勾起我把5星馬超專武

唔洗, 台仔吹奏緊曹仁 (主線修羅)

冇得升技個啲武將係咪可以唔洗用佢

因為我主力係馬超 曹仁又冇裝勁野 所以如果推薦樂進既話諗住慢慢升返樂進然後其他谷馬超

LIHKG10 批一批

合三隻出黎都係幾萬?
我果三隻4星未升級嫁喎

法寶有冇金底 我全部都係銅

抽唔到周泰專武點算

而家連6-5都有bug 戇鳩
唔出最尾個隻

4星練到滿級 可以刷修羅尾關 (即 1-10 , 2-10 , 3-10 , 4-10 etc.)
exp多d 升快好多 , 唔駛食英升lv可以慳好多錢

4星 升 5星 好似要 9000銀幣 x3 = 27000
但你要有足夠 4星肥料去堆 , 無就都係刷修羅

好的唔該near巴

實測滿技升星食自己

5星太史慈滿技

升星啦 含太史慈x1

結果 係升到技既 唔好比佢呃咗

升緊曹仁 抗暴好撚高 但d技同攻mama 大牛龜一隻 一技好易射唔中人

我困難都卡左係5-10....

手頭上練緊邊幾隻武將?
最好練有得刷技 例如趙雲 馬超 周泰.....
你唔鐘意用佢都好 5星50lv 刷滿技先 前期過渡性 可以推到修羅 1-10
之後刷到 4星肥料 你鐘意練乜都得啦

主公60lv就max無得再升

LIHKG10批一批

咁樣升？

有冇拎曬三粒星嘅巴打有攻略？

入左個外國團，點樣先可以退團？

有無人覺得隻game好食電

又一隻

有無人可以比意見 點組 升咩好

平時用5星既夏侯，周泰，602跟住升緊隻星彩

我用602過 前期都出 15隻之前 用普攻打
刷到 2xx 連擊 轉用 技
可以連到400up

如果遇到bug 就restart.

刷左好耐

其實傾下傾下 , 都無乜武將邊隻特別廢 , 好多都有捧場客

係咪個平衡做得好呢其實

求意見應該練邊隻好
想練呂布但係唔岩屬

火孫堅
水 徐晃/王異/曹仁

首抽指嘅係打完tutorial同link咗email用元寶抽果啲武將？其實點先為之好嘅首抽？

第一次合到金6星

大喬魯叔張角有冇人用過先

小喬升左5星好撚變態,招無雙可以慢慢行住打人

尼馬巴 又再1次爆機

有無睇第1樓架

合比隻張飛用

抽到啦 ？

但係有幾隻特別勁

睇咗，得2隻4星岩屬武將

大喬好撚好用

火張飛

ok架喇
除非你神運, 唔係再刷都係同呢d 差唔多
升孫權 +李典/曹仁

Thx bro

Lihkg10有無長玩巴打 想做副團

Facebook有人用火呂換水元機

係咪除左抽之外 冇其他方法拎到張飛

無

thank you

有冇巴打可以解答下
升星食返同名武將有冇數量限制？
即係我隻4星趙雲最好係咪食返4隻趙雲黎升？
如果唔係會爭好遠？

屌鬼，點解我去1-9諗住刷夏侯惇但係會出三星周泰比我.....

一刀斬死你 已申

升星果陣會有bouns 升技姐
stats 應該一樣

勁

有馬超 升趙雲 李典定于禁好？

tky6355 已申

1-7先啱

push

即係抽中張飛 都冇用啦
冇得升技

玉抽三星返黎升

課金瘋狂10抽 會有好多唔啱屬張飛

下次中木 然後做霸主

火張飛好定火關定火王元姫

首抽中左銀框張飛 前期見佢幾好用
玩左排追post先知冇得刷

我就係成功的例子

進度快的話 今晚張飛上到6星
到時話你聽用成點 仲刷緊d肥料張飛上5星

Lihkg10
如冇miss到，上面申請 巴打全部加晒
另外有無巴打想做副團 如果無人應
我就加比較高LV 似耐玩既巴打

我三個都有專武
等你推介

仆街，好撚毒

屌一入木牛打錢就彈撚左app

唔該巴打
如果剩係升技我去打返啲1星返黎餵食算啦

入左團終於有好友

5星火張飛過唔過到修羅

你地有無發覺隊長技本身隊長無加到 要換人再換返佢先有個buff係到

咁其他係咪廢？

打好友boss 抽專武

個礦場係咪中bug?

新手想問下 呂0係咪要抽先有 定係之後關卡有得打？驚之後難升技，而家升馬超張遼呂0 係咪應該刷馬超升技先

自推

玉抽都會抽到3星銅張飛，不過我玩咁多日抽得嗰一張 仲有一張3星銅呂布，留晒嚟日後升技

冇得打，但係玉抽成日中，放心唔難升技

你覺得張遼定馬超好用？張遼數值高啲同有暈，俾我會升張遼先，當然你覺得馬超順手啲就升馬超先，兩隻都有得刷卡升技

刷左百幾場 修羅4-10
出左5隻4星人物
大家可以試下刷依關
但auto 要打成2分幾鐘
不過最緊要係拎到3星 同有13XX EXP

呢度有幾多個可以打到咁後

點解去採礦，一個礦場都冇，refresh之後都係咁

其實我主升緊呂0

無人想知

啱啱升左

吸下你運先

終於打到去修羅
發覺要等火呂儲爆無雙先入王關

我就係狂中bug

到底602點解叫602

因為懶

邊關刷馬超好?

刷到4000貢

刷關3星同非3星有咩分別

我都係主力陳宮
6星爆技幾好用

主將馬超 升趙雲 李典定于禁上5星好？

抽中晒全部藍色金底4星
已經卡左關 Normal 2-3

李典/禁 趙雲撞屬

238蚊都抽唔到金底王元姬/甄姬
好想棄game

Bigjjking 待加

屌你老母6-3修累

羅

無話廢唔廢 但你唔會升曬咁多隻

水王元 極難抽 你諗下好

木屬 關銀屏定馬超好

個個都話樂進廢 係咪好不智
但我真心覺得佢好好用 拍得住602

其實咩係602

唔會

呂輪椅

added

Mxxxxxx723待加

馬超有得刷技 關銀要抽黎升技 同埋睇你隊長技要力定敏

其實好多野爬下文就知 一個po差唔多既問題可以答成十次 有心玩就追下post

琴日我去演武場打一隊得8萬幾戰既（我13萬戰）
比佢隻樂進收左2隻半人皮

木徐庶定木關平好用
是旦一隻上5* 揀邊隻好

求集氣

如果50等級了 再買翻個啲新手包 會唔會無哂啲 過左等級嘅嘢

602 同 劉備

我揀左劉備升6星

我都1516緊，想課$238

秒經

ok

Sorry 無追開

Up錯圖 我係課左 依加40lv有5000元寶

呢句真

好野

又儲一隻張飛肥

你個名

係唔係要有5*先可以輕鬆過哂

去完背包做任何動作記得重開隻game , 否則入任何關卡都會被食走一次體力

下

唔信可以自己試下

Old news

Added
LIHKG10暫時20各位full 晒

好似聽日先更新仲要唔知佢會唔會更新呢樣bug 先

大家打到去修羅係咪都有6星
我宜家3隻5星打緊修羅6-1覺得好汶水

試左 好似無問題

想問點用呢兩日入壙場都係咩都冇 係咪有bug定咩事

秒經第2條

岩屬夏候惇、周瑜、孫堅、周泰、陳宮x2
木屬 司馬
升邊或者食邊隻升5星好

唔谷一隻6星先？
5星好難打 要3星破關更難

去Facebook睇啦，講多都口臭

繼6星金武羅船長之後....

比你玩曬

一入場你隻隊長有曬兩個buff?

火屬玩咩好 勁既

有巴打覆左

同埋想問 武將岩屬就金底 但武器金底又有咩分別架 同埋專武下下換得3星點升？

金底能力最高

你命中帶火喎

頭兩隻有專武 換任一名將ac pm

Lihkg10 暫時已滿

Linkg4 有兩個位
有意巴打請申請加留名

點解要咁做
明明都好勁

係咪金底裝同武會多d加成？

好難試 淨係睇到有加攻 打出黎啲數差唔多

我都唔想
已經卡左係普通

真係爬左27頁都搵唔到
升左lv再買238有冇得拎之前個d

等抽中木名將啦

正常六星你左上係有兩個加成buff 但你要換完人要換返佢先有顯示 唔知係咪隱藏左

唉,為左過關,睇黎要忍痛食4星(無得刷果D)升5星

FAQ

有得拎

其實都冇人肯換

邊到有咁多5星做肥料

想入

首抽到都自己玩啦
之後中嘅機率低到仆街
Btw巴打個陣好撚勁

上過8591 一個ac難求
個個都想收
我諗炒得過千

cheap撚到拎歷練都有上限

名將一隻都過千

食返專武升。
例如3星升4星要食3把3星。

反
不過唔知會出幾多

1隻未滿經既人+2隻滿左經既人一組
D經會唔會去晒一隻到?

尋日有隻張飛1600蚊比人秒左

1600tw?

張飛都千六hkd既話
諸葛亮 司馬真係唔知幾多鳥

HKD

火呂有人收一千我見

發達大計

怒刷幾日賺千幾

有得諗

一千我收十個
講笑 成交價肯定冇咁平

名將有邊D?
有冇list睇睇?

6星求收

名 馬王巴基之星

問題係無得改名喎

火呂依家值成皮

...除左招無敵其他技都廢廢地

名將list

魏：許豬 曹操
蜀：關羽 諸葛亮 張飛
吳：孫策
晉：王元姬 司馬
他：呂布

p.s.大喬=有名將能力

擺首頁啦好嗎

全城齊刷火呂布 拎去賣

見都冇見過
總有人覺得物以罕為貴

見咁值錢 啱啱即刻拎番之前刷首抽d帳
一抽 差小小

中左你可以換隻火呂返黎

就果一星已經好遠

水王元姬唔知過唔過三千 名將 女 好用

其實名將咁難升技 抽中都唔勁啦 除非重課

屌
好想refund 由頭黎過
我升左好多垃圾

我想中多兩隻4星,玩火王元姬
試詔技能組幾勁

始終名將有三星抽
尋日都玉抽兩隻水呂布返黎
就算元寶都易抽啦
肯肯定各位都同意 抽極都錯屬名將

其實唔難

一開波送好多勾玉
我都重刷緊,如果中到課多200蚊玩仲勁過依家呢隻
一路玩正AC一路刷

刷到擺上黎吸下運

我都想重新黎過，但係課左238蚊又唔想浪費

大家都行錯第1步 番唔到轉頭

利申 : 已課成長

刷到名將果238唔算係咩啦

其實一隻周泰都夠打天下

想問下如果修羅淨係自動去到1-4 未打到1-10 掛1-4 定困難好d

刷唔到呀

大家都係衰衝動

有無咁癲呀 千鳩幾蚊買隻張飛

乜宜家首抽多左咁多5星

講真你課幾千蚊都未必抽到

申請左LIHKG6 ID叫恆者

有冇得refund
或者帶去個新ac

你試下是但一隻名將扔上8591/fb啲買賣區
價錢呢啲野已經比台仔定好左

隻GAME有台仔支持唔會執

金底6星孫權值幾多，個分身AC想賣左去

熱潮呢啲野炒得起就有
等熱潮過左/有新野就即刻唔值錢
要搵買家就趁呢幾日

幾舊水啦 見咩五星趙雲都600交易已完成咁

諗諗下我隻木屬太史慈真係好撚勁
單人匹馬打到上300名

朱然
陸信
孫堅
董卓
袁紹
周瑜
周泰
練邊隻好，全部岩屬

孫堅 周泰

上面圖果位巴打
火王元姬啦

2揀1呢 想練死隻上5星先

Lihkg10
有多5個位，有興趣巴打 申請後留名

唔岩屬都谷？
係我就去馬架啦

秒經必睇
1. 礦場無礦
官方話太多人採 會fix

2. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲
拎得番 可以一次過幾連10抽

3. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

4. 入坑前請三思 (待補圖)

Good

火王元都唔錯丫

4星木呂布升唔升得過
仲有兩雙4星水呂布
就係無岩屬既...

一試便愛上

佢銀底都有平時金底既能力 why not

木呂其實都升得過
名將銀底

呂布岩屬 見都未見過

IN王元姬we 柒s

其實點刷？我係禁一關打完出返去再禁
刷廿關都要成個幾鐘

9銅1銀
from其他source

我仲有隻木呂同金底馬超 係咪留返將來先升？木呂定馬超好？

元寶拎去換哂銀幣好無 唔知用邊好

名將 sell?

啱啱玩 係咪Del得

how much

關平都咁高

telegram慢慢傾？

有冇有用

有冇巴打教我應該點樣升

重點係無金

其實我麻麻鍾意女角
但連續兩次關卡送既捲軸抽到火呂鈴

人生

tat415

趙雲for sure

全部名將最差屬
602最差屬
唯一銀周泰有得刷金底

屌你呀

想問下有無價

巴打答下啦

升完趙雲之後升咩好

點解好似無咩人打好友boss
有碎架WOR

全部都冇興趣升
你有冇課金?

有無人會用元寶換銀幣 唔夠錢用

出現了

唔係急用都唔會咁做

一副金一副銅博唔博下單車變摩托
依家突左兩副

都唔係呂布

我換過兩次，好需要

又黎

頭金一銀一銅一上左6星銅

真心不串 睇開d巴打
當你不強求佢就來
同埋我覺得時間上有心練既話
周泰太史呢d比佢仲快滿技

呢家52 冇咩動力升60

左上角嗰副係一銀一銅合嘅

修羅1-4
有粒星條件90%血量通關 有冇技巧？
入去食兩下都冇10%血

可能等我升完王元姬就出黎

我冇啊 同埋卡左4-5關 我依加究竟可以做啲咩

1係秒晒d 怪 , 1係升高d個人高防就無事

有無課成長先?有課升左60又可以20抽

卡關既野我幫唔到你
因為我首抽錯屬6星一路威到去修羅

有呀

2隻點揀好

15000 一lv 一場1200經

咁應該好有動力架
我40lv到60好似2日定3日沖到

其實佢都派比你啲包夠你升到60有突

我60左而家仲有80幾個包

木屬升關銀平 定星彩好 睇巴哈 關銀平仲勁過呂女
定星彩又有專武
好苦腦

我一場600經都係咁刷 ，依家先52

想問下專武招技有冇得洗走?

岩岩pvp vs第1名
佢殺2x 我殺1x

痴撚線,岩岩PVP隻張角無敵左20秒

想問602姐係邊隻

呂0奇

張飛好撚勁

咁爽 咁你覺得抽到咩先升

我岩岩打都遇到

睇黎我game要改名

邊隻好

金底果堆 ok既

我數撚住10秒,之後佢完左打左佢5 6千血佢又無敵

周瑜

（玩串你party)

李典 曹仁 夏侯淵 大家升邊隻

周瑜好用

2er4rtz,有無位巴打係呢個名

2ez4rtz,比佢清哂場打到無人復到活

唔好玩小弟

咁我就升金底果d

我覺得係你套裝勁

係咪如果要升技, 肥料至少升到3星?

恆者

最好啦

升邊個好 有無巴打幫我揀

係邊到可以打到多D EXP比肥料

專武咩技

我有隻水孫尚香用緊 所以點都撞一隻 除非升肥董 但好似防好低

7plus玩熱到煎蛋都得

將畫質教到最低

想問下 4*以上專武 洗鍊係咪變左元寶定仲係錢架

加左你啦巴打

留陸遜定周泰好？

周周

終於上倒六星

遊龍

咁樣升星法係咪之後升技會貴d
我五星劉備諗緊點升六星好 搵相同定好似巴打咁 是但搵幾隻算

推推

專武有冇得洗技?

最勁得隻4星關平而家打到普通4-7都吃力

水屬揀夏候定郭嘉好

王元姬呀

呢套野爆機啦

呢隻勁？

其實趙雲真係咁勁
點解我隻趙雲3萬幾戰力打人唔覺好痛

滿技先勁

勁在易滿技,D技滿左講緊千鳩兩千幾%傷

卡左係修羅5-8
乜有十四個木箱同架可以打？
搵極都得9個

頭先又刷咗5個ac
連名將既車尾燈都見唔到

屌 咁我寧願練許諸

用孫堅定602好？

加左 釜山的天空

周泰，太屎慈，孫堅點揀

偷偷留下第8

屌鬼我發覺開親post硬係有d野出錯

602啦唔洗問

仆你個街,入場唔記得開AUTO死左

好的 感謝

係咁就幫手推爆佢啦

不過講真
我個FD抽到6星許豬
佢話所有普通難度都係秒住去
而家得隻5*徐晃，第5同第6關都卡唔少次，而家困難都未打到

終於見到名將

3隻都4星岩屬

其實我反而想知火張飛同啱屬602你地會點揀

why not both

又畀人秒

推女我可以幫手推到見紅呀

一入GAME 唔好向前行 向番後行

兩隻火比人恰死

又可以玩4P

我都有火張飛wo
我反而想知張飛,關羽同王元姬你地點簡?3隻都有專武

頭先見到likhg巴打

你指PVP定咩先,總有人帶雙木上場既

屌啱啱追返post先知原來名將咁撚賺
課咗238+38心思思想賣咗佢賺翻一千幾百

陳宮5星 打到4-10就唔夠打 係咪要打番之前d關食人升技？

5星金武上唔上6星好

懞懞搶我 第5

你有咩名將？
趁頭果水放先有得賺，
就好似炒iphone咁。

pvp同故事
雖然我而家都係周泰，602加夏侯惇
其真我仲有隻火既唔記得堅定權個樣後生d果個

故事就好死,要咩咪帶咩囉

Playing

有3000幾石 抽唔抽好
定留黎做其他野

岩岩5分鐘前左右入唔到,依家無事

仲同人隻揪緊

抽名將，發死你

火張飛有專武 但好似唔覺勁在邊到

等neyamr巴打返黎講下佢隻野

張飛啱屬5星 1600蚊好吸引

劉備傷害係咪偏低？
打pvp刷圖 平時其他英都係一刀秒
劉備要2,3刀仲要有埋專武

是咪未升技

仲喪刷緊同一關

木定火

我打到困難5-5 劉備五星冇專武自動過關
係咪未升技

唔夠力嘛

我升緊升火張飛定火王元姬咋

加左

有冇巴打答我

周泰升爆技勁到hihi

升咩好？
求指點

得3隻金底

都係五星 技全8 武防裝都五星 專武4星
夏候惇 李典都係輕鬆秒 ,但劉備明顯傷害低好多

聽日準備上6星
點算

解到了 thx

演武場點計架 今日收工之前明明打到頭1000,依家去到一萬幾

d人打你 , 你就會趺

點整d 武將唔係出戰中
我想食左佢

力量型技傷好似高d

即係對調?例如我排1000打排800,贏左之後排800條友就變做排1000?

好似就係咁

點睇係金底？

唔怪得水屬八萬戰都試過比呂女一下秒

偷圖咋我

6400攻

到底點解你地中意讀602 應該讀奇先岩,好似係

等緊金底英

唔想升垃圾張角同月英

冇老點
名將司馬懿ac已經有人出到7500台幣
接近2000hkd
競爭好激烈 仲未截標

想睇自己入

哇我屌 回個post驚變一萬台幣

有6星岩屬孫策
可以放到幾錢

大功告成
可以抖下

巴打telegram?有興趣

你地經驗打6-9定6-10出得多3,4星武將

6-9

有冇能力圖睇下?
你用咩裝?

可唔可以睇下張飛技能%

有埋王元姬比較圖就好

除左602，其他都唔岩屬。
點解你要玩錯體英雄？

張飛技幾高%下

試問世間邊個食到佢地一招都唔訓低
Btw夏候惇係我當初一抽中6星就練上去

勁到

大家係咪都用玉刷武將？

我中左木屬太史都練左劉備
但有人話劉備廢
btw我都覺得佢招3技有小小難捉摸

尼馬隻張飛幾多戰

btw張飛啲技好唔好用?

劉備真係愈用愈覺得廢，不過又抽唔中馬超趙雲。

咁我仲升唔升好
加埋本身個隻已經有4隻啦,差兩隻就上到6星(一隻4星一隻3星)

諗緊除唔除左夏候個6星專武比佢

原來會出5星

又開始卡

好用到爆 都算大範圍 最緊要打落去高傷

我都升緊五星
但越用越覺得關平都勁過佢

巴打我都有兩隻張飛
好唔好都升下佢先？

點算好呀劉皇叔

你升哂要升既野先啦
neymar巴打明顯係屈機玩家
佢身裝備

痴撚線架 紅呂布連專 標價標到萬幾hkd

都開咗個頭升埋佢囉

仆街冇哂錢

好似6萬幾台幣 仲上緊

巴打覺得我宜家升咩好？
已經冇咩目標

大家係咪用玉黎刷先刷到技又升咁快

係咪賣先 留tg

想問下各位巴打點樣狂開gmail刷首抽
因為開開下就要電話驗證

你有金關羽都應該有幾千蚊價錢

一隻金關公都兩千

玩到賣號

綺嘅讀音係咦

個ac愈玩愈崩潰

屌
我日日都一星

我日日都解唔到個合成任

你升左隻6星先攪其他

首抽帳咁好賺？
閒閒地就賣幾千蚊...
係咪台仔造價咋。

其實咁諗都有可能

如果收到隻木張飛
放左依家個帳號佢都好

問題係難刷到嘔

我個垃圾ac有冇人買

應該係咁。
個個刷靚首抽，仲好過打工啦。

連工作室（果啲外掛/用劇本幾十部電腦一日刷到黑）都冇賣

仲差d先滿技

名將好難中
佢又唔公布有幾多%會中到
可應0.1%都冇

巴打我愛你
不過應該最遲係呢兩隻
升埋隻夏侯敦先

周瑜，孫堅，周𣳾點排

周瑜=孫堅=周泰

Lihkg8有兩個位

申請左巴打 [url]5gms[/url]

咁快又一個po

卡關屌

一日一post不是夢

依隻game最好打一定係我
呂布兩父女都要行開

你覺得火屬既你好打啲定係火屬張飛好打

都係我
有破霸體

集思廣益, 大家打咩關刷武將做料?